[龍船鼓響平湖之星]十一月二十六日沙田十場地日賽討論區

平庸之星

又平湖出黎獻世

小巨人

星期日skip 真係睇下算數
肯定場場俾狗賭超熱qqp

日本杯唔好skip

見到喜旺寶都無心機買

睇啦
金之霸 北部 里見重冠 soul stirring
中左15倍都唔知有冇

金之霸
忍唔住笑

lm

喜旺寶無份跑HKIR?

有無人支持愛達荷州

支持佢贏香港瓶

無

睇返吳家晉贏馬後既訪問
好慘
佢話睇化哂

唔好喇 Ryan Moore 要做世界騎師王嘅最後機會

馬克羅斯

唉 就算長進今次有得騎 下次咪又係牙拉嘅

騎得一次得一次

應該唔會啦
吳嘉晉都話睇下國際賽後有冇機會騎返
咁即係今次冇份啦

咁即係長進連呢過機會都冇埋

今日兩個post
4隻標題馬又輸哂

無咩特別揀
你地想用邊隻咪講聲

公道啲講，佢咁既績憑咩叫人俾隻實力馬俾佢

個訪問眼濕濕

莫蕾拉 凍撚死條仆街就岩

食撚屎啦

【馬克羅斯事件】吳嘉晉：我係犯錯，唔會怪任何人！
吳嘉晉憑「加州勇將」開齋固然開心，但唔少人關心失去「馬克羅斯」帥權一事，好想知佢有冇失望。嘉晉話明白到自己今季跑「馬克羅斯」嗰場發揮得唔係咁好(總場次080)，如果發揮好啲係可以跑第二，最後只以第三名過終點。既然犯錯，換人係無可厚非，絕對冇問題，佢唔會怪任何人，最終只能怪自己發揮上犯錯。不過，有機會嘅話佢都好想騎番「馬克羅斯」，睇下12月國際賽之後有冇機會再騎。

先不論牙晉騎功如何
其他騎師犯一次錯，下次補返就ok
牙晉衰一次，下次就冇得騎
佢每贏一次馬克羅斯壓力都大過一次
終於到場G3犯咗次錯 跑後咗一格
之後拍哂心口撐本地騎師嘅蕭家就同意練馬師換人
咁就俾莫雷拉搶咗嚟騎
其實真係好慘

邊到有得睇

福妙真係好失望

唔該

有種直覺馬克羅斯會搵蘇兆輝

留名，好期待隻組裝寶

似啊，冇就郭能都有d機
(最後用田雞 )

雖然佢係有錯，但係告仔亂咁落order
佢都有錯，個個都有錯
最緊要知錯能改
告仔肯醒未

隻馬睇落有火但即使往績一般 大家都會考慮下吖
個人無火 馬主練馬師點會放心交隻馬比你搏

大仆街同告仔無錯

好撚慘，冇支持就冇實力坐騎，冇坐騎就冇頭馬，冇頭馬就冇支持，惡性循環 馬克羅斯真係救番佢咁濟 我覺得G1應該佢冇得騎架啦 G2/G3或者都會比佢

佢輸比嗰兩隻，再出都贏G2 根本隻馬就fit過你 何況1400嫌短啦 告仔真係明砌佢生豬肉

燒家真係有報應
美麗系都肯放手一搏
當年香港福永佑一個g1唔講得笑
係日本攪掂
抵爆家無g1贏

所以真係好希望美麗傳承入到黎
加洲萬里都係用蔡明紹贏啦

唉 蔡明紹傷完之後好似不進反退咁
明明已經贏在起跑線 跟到告東尼

咁多人一齊罰

唉炒飯過唔到田雞真係

西拉有份打矛波但冇事

好明顯夾埋放聖誔

星期日啲馬好睇唔好賭

上簽跑田草,等我又諗起隻泥閘誇啦啦,谷草大熱屌啦媽嘅馬

又bin c

國際騎師錦標賽12位參賽騎師
莫雷拉：應屆香港冠軍騎師
潘頓：目前香港騎師榜排第二
田泰安：目前香港騎師榜排第三
梁家俊：目前華人騎師成績最佳
莫雅：三屆英國冠軍騎師
布文：去年國際騎師錦標賽冠軍
韓偉傑：巴西里約熱內盧冠軍騎師
布達德：去年法國冠軍騎師
杜滿樂：兩屆意大利冠軍騎師
戶崎圭太：三屆日本冠軍騎師
蘇兆輝：現任英國冠軍騎師
柏列特：駐美法籍騎師

點解會有田泰安
又睇佢危險駕駛

大外一氣

屌你原來以奇用兵叫 CONTE

十三屆冠軍韋達今季喺細場谷草嘅表現比較醒神，尋晚靠冷門「旅英駿爵」增添進帳，攞到佢第五W。而喺禮拜六佢就會遠征澳洲雅士閣馬場，再度夥拍Scales Of Justice上陣，力圖衞冕一級賽火車路錦標。

既然難得嚟到西澳洲客串，韋達又點止一匹座騎，結果全日騎七駒，就知佢幾咁受歡迎，其中喺一場2100米表列賽，十三少將策騎近三仗全勝嘅Trap for Fools上陣，相信佢今次遠征，應該唔使空手而回吧。

十三少

燒家話諗緊俾潘頓騎馬克

放馬過來 何妖.....

曲尺手精神 感動世人

平海福星 頓???
拉同場冇馬騎..
肥鬼做咩唔搵拉騎放狗過來

雖然星期日好多明星馬，不過都有D場次可以搏彩下。

我都O左，上次跑得咁好都唔滿意？

可能飯馬可以跟前 雷應該博失左

仲要同場拉竟然冇馬騎??
好心肥鬼比隻放馬過來比佢啦

佢冇馬騎果兩場都好怪，明明都多馬OFFER到比佢

諗緊不可說有冇1.5倍

應該都好熱架啦，咁熟...
精算八方 熱身一場不差，強配番可以諗
另一隻新馬都好好，4歲新馬大閘見好
你睇下隻隻新馬都3歲..唯獨佢4歲，黎得又快

星運?

另外個場 拉無騎勁飛寶寶
綠寶唔要印印腳 好怪

印印腳可能冇咩進步 要減磅黎贏 因為呢場佢應該133

Yes，功夫真係好壓逼，出腳力度亦強左，搏進步

八心之煌都唔要，
其實勁飛寶寶一早比左柏寶，一對同主馬約埋一齊出，柏寶兩隻都當仔咁摸實，
仲一齊有好檔
勁飛寶寶連拍幾課，以呢隻馬來說係有變化

隻星洲司令G2 winner但係造緊仲差過五班時間

原來兩隻勁飛 綠寶摸足兩個星期 睇黎有啲料到

勁飛勁4班惡到癲，跟前大敗違馬性，上場全程3疊有P 其實好出色
果場頭兩名都係有欄

勁飛寶寶賽績的確談不上出色，質新馬要搏進步，練者安排柏寶親試數課拍跳，加強操練

兩隻馬都打皇牌

飛霞大仆街

不可說講到咁勁,怕唔怕好似君達星咁。
其實熱門新馬好似千二初出信心大d,一千有時回唔到氣就冇左。

反一反手
星期日留錢買R3 唔中全日唔買

真係估唔到 呢隻馬竟然可以係三班見到

同路?

牙蔡世界級

諗多樣野，佢3歲..
我覺得同場唯一一隻4歲新馬都幾好，點睇?

有質 閘都好 但相比不可說11檔 至少我個潘唔會跑衰呢隻

不可說正路上風啦，但 大家都新馬，不可說仲要3歲 分頭唔應該差太遠
9同11檔唔係差好多姐

嘉晉慘，自己爭氣啦

垃圾拉竟然唔係full booking
馬主都知佢太垃圾所以唔比佢騎
佢尋晚隻荷蘭風車隊爆晒我4連環同位置

話支持唔長進的巴打們，有幾多個有買加州先
又有幾多個因爲佢而唔買呢隻補中馬先
口裏說得注碼卻很誠實
告東尼有咁多選擇點解要揀佢
今次做下善事算對佢不薄啦

其實佢幾夾隻馬，同蔡明紹勝得威一樣，俾人騎彎晒先有機會再騎

人夾馬緣係真既

騎師好似練馬師咁，你係有料就會多人搵你幫手。唔俾佢跑國際賽，可能蕭家告東尼好無情無義，不過真係無可厚非。而且國際賽咁多老虎，唔俾佢跑係幫左佢。

上次我買左佢中大伏 不過尋晚講明留力下半場冇買 但佢尋晚真係抵贏既
不過依你咁講，唔通支持莫雷拉就真係場場狗衝莫雷拉咩

應該唔同路

點解支持就一定要落注
雖然我係有落注支持牙晉

馬克羅斯俾咗潘頓

大美人李嘉欣同埋老公許晉亨旗下嘅馬匹，一向喜歡用「寶」字命名，分別養過「一寶」、「貳寶」同埋「駟寶」，可惜呢三匹馬已經先後退役。而喺今年暑假，佢哋就引入咗一匹應屆德國打吡季軍B153嚟港，最近亦終於幫呢匹新寵改好名，就係叫做「陸寶」喇。

查實呢匹「陸寶」來頭的確唔簡單，來港前四戰1冠1亞2季，里程肯定未盡，在港同父馬「不可思議」亦算迅速適應香港環境，而前駒最近亦已安排快跳，相信只要進度良好，試多一兩課閘就可以上陣，記得吼實。

綠寶

綠寶騎陸寶

星期日我頓騎豬王好嗎

笑左出聲

咪撚玩啦伍寶呢

鐵胆王又出，星期日又要打丁了

連勝集氣區

潘頓

短途「每月一回」
一哩「美麗大師」
香港瓶「大雄圖」
香港盃「馬克羅斯」

老實講真係對吳長進呢條友無好感
我自己唔係係華將就會支持
條友成日訪問都有種覺得自己懷才不遇既感覺
自己騎功又無進步
馬克羅斯就算唔係拉搶黎騎都一定會換人
連梁家俊都未必係國際賽有人支持
就憑佢贏左兩場就要人搵佢騎?

入錯行訪問串過佢成日以為自己體能夠唔操
語氣好有話佢冇料到既味道

小組嚴厲譴責郭能，並告誡他須確保給予內側馬匹足夠的競賽空間。 接近二百米處時，「大風暴」向外斜跑，碰撞「紅運爵士」，兩駒因而雙雙失去平衡。 貝湯美（「大風暴」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過三百米處時，他容許坐騎在尚未帶離「鑽石巨匠」時向外斜跑，導致「鑽石巨匠」在「風火勁駒」內側緊迫競跑後勒避及失去應有的跑線，而「風火勁駒」則稍微向內斜跑，繼而被其騎師修正。小組判罰貝湯美由十二月十三日星期三開始停賽，直至十二月十八日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量罰則時，小組考慮到「風火勁駒」在此宗事件中負有輕微責任。 郭能（「競駿時代」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在趨近二百米處時，他容許坐騎在尚未帶離「大風暴」時向外斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。小組判罰郭能由十二月十三日星期三開始停賽，直至十二月十八日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，郭能被罰款一萬五千元。 史卓豐（「翡翠劇院」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近一百七十五米處時，他容許坐騎在尚未帶離「萬利高」時向外斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。小組判罰史卓豐由十二月十三日星期三開始停賽，直至十二月十八日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量罰則時，小組考慮到史卓豐的良好策騎紀錄。

一次過罰哂三個
皇天罰咁輕

Ching你拎牙拉同長進比？
琴晚啊婆都知啊牙拉手馬唔掂啦，係紅運落左order有機會先去盡姐
場場都買你老豆李+*都死啦
而家唔長進的確係冇代表作，騎功又冇進步
萬事欣萬事醒唔係機會咩，點解柒東得你唔得？
冇減磅冇頭馬的話，番倉做助手操馬啦

win

莫雷拉
潘頓
羅理雅
田泰安
史卓豐
祈普敦
梁家俊
李寶利

我有買

place

莫雷拉
潘頓
羅理雅
潘明輝
田泰安
李寶利

上場 all in 咗佢
今場冇$買點計

我自己輸佢的話望都唔望就下一場啦
羊得的馬都唔分，買黎做咩

跑馬地三班1200
光仔

我屌你老母肥鬼
我屌鳩你呀

肥鬼真係做得出

唔差在天才IR輸埋
拎天才去跑馬地跑場一月盃

用 潘 合理
有交收 大賽正日 交到功課

次次有機會馬都搏失等補中
咁點解要支持佢
講緊唔係咩一場半場嘅事

就算我支持佢
買佢啲機會馬
但係點知佢下下搏失
最後支持佢支持到我輸死啦

開心神狗三班惡到痴線

太早收工唔知做咩好

諗起琴日比人吹奏隻水泉澳

上次記得有人提佢泥地血統

皇仁大師1000專家分分成百倍win

上次巴度騎佢真係好有心機

10點開工,兩點半放工

Secretariat

唔好再講
再講冇肉食

呢頭Ironman郭能仲愁緊，喺12月10日四場國際賽中，仲未有着落而可能冇馬騎；嗰頭雷神莫雷拉嘅四匹座騎則流言四起。

日媒早前傳出會棄騎「四季旺」，轉幫日軍嘅「神燈光照」出擊香港一哩錦標（1600米），最終雷神親口承認只係流料，依然會幫「四季旺」上陣。
對於呢件事，雷神就咁嘅睇法：「每個人都試圖將得到嘅消息，第一時間發佈出去，令自己成為第一手，可惜佢哋搞錯晒。至於『神燈光照』方面，我確實有收到邀請，但係從未答應過肯騎。」

「另外，雖則距離上仗只有三星期，但『四季旺』只跑過三場，體力不成問題，可望挑戰今場大賽，取得成功的戰績。」

騎師邀請賽睇好香港， 香港水準好高

雷 潘 田 俊

你準備跑第2啦，我果隻嬴啊

我拉= 大賽騎師! 旺仔屈機了

我拉 有趣有趣

巴度教馬完成,下場換莫雷拉,十個馬位不是夢

田跑谷

拉: 旺仔，呢場跟前D，我地咬Box，走先就有3甲架啦

代表作咪佢上年幫馬克羅斯上位 下下俾埋減分馬 騎十隻都唔知有冇一次騎到邊線馬 點樣可以俾代表作出黎
同埋萬事欣退退地 萬事醒1650先得 呢兩隻唔似KC問題wor
不過都個係句，馬克羅斯12月贏家輸都好，蕭家今次已經輸左

啤酒園

廿疊轉飬和院灣

睇返史卓豐尋晚第六場,真係好on9

你地唔好笑,我覺得田啲步速智慧好過拉
首先唔好笑佢大外一氣呢招,有時你地留意下佢跑泥或者谷,當佢個隻係機會馬,佢會知邊段時間發力最好
最近例子就係威勢之寶,對上一個第二佢其實七百已經開始俾緊,可惜慘在塞車

隻馬有梗係啦

潘拎發力點先準
你睇真先生 順勢寶 大情人 就知

西車補到國際賽

agger
佢手馬俾雷狗都臝唔到la
你俾貝湯美手馬佢騎，我唔信差得過tommy仔

田係衰垃圾走位姐
睇下5050又走咩西位先

喜旺寶好慘
話晒g3winner
西車得場1班，group都未上過名
屌你做埋比大董馬
不可思議係我第二個問號

西車去到咪又係陪跑,咁不如比喜旺寶試下

美帝啲騎師應該會仲外過佢

泥地1200都下下5 6疊轉灣

正解，西車分分鍾連我都唔夠跑

咪係 咩邏輯

不可思議係咪馬主樣衰(澳門阿方索馬主)先唔俾佢入選呀？

死潘狗係勁，但最核心既問題係拉馬丫ma，買佢要避到佢幾時拉先有得贏，下下買佢就3，4曡自己塞車，唔買就隊9你

但係計實績計國際分都夠入
維省打比g1 winner
香港落地2場都有嘢睇
點會無得入，馬主樣衰呢啲無得講啦

有冇巴打知道點解隻平海會比左個拉馬潘騎?

不可思議唔係跑derby咩

係囉
我都想講
佢買返黎都係諗住跑打吡姐
應該唔會咁早谷盡掛

但係佢係有報名
有得跑咪跑下，有咩所謂
幸運馬主都係咁
所以無衝突，你keep得好隻馬就得啦

咁應該同馬主樣衰有關了
呢啲名氣大既pp
再加上係香港陣上已有表現

以前會講下邊隻入選理由,而家都唔駛解釋,

老實講，唔係望3冠而係望1場
跑完呢場最多唔跑頭關
休都夠先出都得
唔敢跑咁貴買返嚟做乜

個啲所謂後備都唔知點樣嚟
又唔公佈

你話部署左無報名都話
有報名之後唔入選定自行退出好大分別

想問莫雷拉今季完全同大摩無合作過

佳狗單野缺裂左啦

大摩 雷神有無講過d咩
定有內情

我拉洗靠你大摩？ 攬住個tommy 啦
我拉一點影響也沒有 大摩

主帥

國際賽主帥上力未

隻隻短途都尚多湖
長途威爾頓
輕鬆win

但係最弊隻隻都唔係呢

短途大外一氣,長途見到八百牌隻隻俾,掃低大仆街莫雷拉指日可待
tommy勁,tommy醒,tommy冇得頂

睇返replay,皇天擊殺真係on99

本身大摩同拉都無咩合作
係啲馬主用佢先，所以睇落好似好多合作
啲賠率又低，大摩先唔會用佢

痴撚線,...
大大個內欄唔走，痴線咩
真係死屎狗

西隧塞車。紅隧暢通

留名遲d呀蔡都唔要雷神

有冇巴打有留意或者睇中依三隻新馬

失望還失望，
落班換左批對手，頓再大閘，玩法唔同哂

中永益善無膽

哦。。 原來講緊萬利高

我以為係泥閘馬王

有冇人知平海點解轉人

我反而想知郭能同告東尼又搞咩
無晒合作

將男之後冇咩交收

告仔咁多p都唔係無原因

駿王星期三輸十一個馬位

會唔會真係蔡三寶 一百蚊都唔知有無

其實想知你地笑呢隻啲咩

知舍一周開始喇!!

其實大把馬未跑就退役甚至打靶。
佢出到賽算係咁啦

蘇生成七位數買返嚟

除左以奇用兵
另外2隻都唔穩啦

其實香港馬主七位數字買隻pp係好正常
駿王嚟到香港腳有事，搞返好落得場
唔明恥笑點在哪
要恥笑都笑佳騰驅啦，呢隻就正宗水啦

仲有泥閘跨啦啦,谷草大熱屌啦媽個隻

講真,強如大摩阿方都會入錯貨,又或者跑得好但壽命好短。做馬主係好高風險

交去d 畜生倉見你唔係大馬主就9操到退役

潘生標準拉馬姿態

呢個就係笑點
pp買得返黎一定過百粒架啦
偏偏啲傳媒寫到蘇志威好疊水好捨得使錢咁

反而想知點解話佳騰駒水？

個場Queensland derby大爛地
呢隻就爛地特佳，win4個馬位
好有屈級數味道，後面個啲又唔夠跑
之前就係g1,g2跑嚟跑去都唔win
Queensland derby地位唔高，錢又唔多
賣成8位數字(傳媒吹)，我估8-9m
邊度值過千萬，8m都多啦
又要搏里程，適應，健康
好似彩星咪

屌。我退出左

睇埋日本盃
里見皇冠 北部玄齣

屌 做咩退
我想聽臀仔call小巨人變大巨人

布文大戰莫雅

我雅嗰隻牌面好似差少少咁

唔係差少少 係差好多

客套啲講
布文都醒 霸隻高尚駿逸起碼有得爭先

Idaho 咁屎 點夠跑 派Seventh heaven or higland reel 或者仲有得跑下

小賤人又傷？

平海福星上場錯哂咁樣返黎 點都試多次

隻組裝寶D倍率咁冷

我又唔會完全放底呢啲
king George係輸比Ulysses，呢個績係呢組點都會有能力爭
係香港就唔會有分頭，但係4連單t要預佢
可能日本佢又啱跑
higland reel 先唔會有機會，呢場係東京
中山都有得搏下

今季paul so啲馬表現有啲飄忽,買佢成日釘,聽日手馬又隻隻邊線,好怕佢又攪攪震!

喜旺寶輸咗會否拉倉
我諗馬主個邊嬲到仆街，無得跑大賽

希望佢輸再轉走

首飾太陽贏明月千里

Ching 講得幾好 始終佢top 過其他外地代表
btw 我覺得Aidan 呢場用完佢就會收起佢唔比佢嚟香港

北部玄駒冷到咁

今場睇moore點樣做法
我諗會嚟，因為返屋企個程唔洗錢
呢場日本盃，我諗水準係超高
3隻打比冠軍，2隻馬王(日本同德國)
考菲爾德盃冠軍嘅全盛期
仲有啲成日係g1會近嘅馬
亂到

北部玄駒今年頭唔係仲屈緊機？

如果嚟嘅 Idaho可以凖備環遊世界 好似大佬咁 香港>杜拜>歐洲>澳洲\加拿大>美國

寶𤨎之前好屈 愛爾蘭冠軍錦標都send 咗 invitation 比佢

用以前打機思維,寶塚個場不嬲好難贏,所以唔駛太計較

我估唔會
馬主之前話過好滿意上季既表現
咁我諗冇咁易反面既
喜裝寶都放係佢度養啦

個場輸個檔同走位
武豐個場啲發揮差到

利申：現在睇佢輸，自己又輸

投注額37,140
而加個賠率你覺得有代表性咩

本來未跑寶𤨎之前,佢話跑Arc de triomphe 我仲諗住日本隊可以爆機 點知最後都係冇去

佢去，我諗都幾屈機
個跑法又唔會塞
今年個堆塞晒
下年返longchamp要打爆機就好多

玩得好
上場初出賢仔call馬call挽得好
但尋日早著先機就講換得好

Longchamp 好難跑,唔識跑就唔識 發力點要掌握得好好
btw 我又諗起神蘇同黃金巨匠

大家點睇尾場隻連登馬王
谷轉田千四

玩得好 盈進 良才 時時精彩 百勝龍 燈膽精英

懶咪冷

佢未得啦 呢場入到就真係跑質素，同場隻幸福分享可能仲穩陣

巴打們唔好再睇大摩同tommy啦，冇grand佢兩個都係鑽番入樹洞啦

以前好鍾意買蘇保羅D馬
例如添丁發財、天笑、北非諜影
D馬可以打疊好幾場架嘛
呢兩季佢嘅馬比較失準

大摩上季好似講過，喜旺寶係隻 G3 馬，可能馬主有個合理期望，無再強求

用左過關大法燈死以奇用兵志趣相投

今日係九龍塘撞到郭能
佢話聽日係easy day

怕就怕開左氣，今仗突然放左係前面搞到返黎差少少。

緊係easy游馬河就收工

佢兩個仔勁多野講

覺得第四場配搭好古怪，下左盤好大既棋。

及時行樂鐵膽

部能聽日有10分偷笑

莫雷拉無馬跑

Appledaily話係John Size搵呀Zac

四歲的首映再下一城

點睇聽日霍清手馬
見到第一場隻優秀寶已經扯扯地

頭場極亂

除左不可說真係咩都可能出黎

咁有信心呢隻 出腳有啲亂喎
初出馬 反而睇中放閃

助攻俾我田復出

田明明有隻降班既再創商機唔騎，騎好易會錯既八心之煌。
柏寶冇騎印印腳騎左勁飛寶寶
祈普敦騎紅麗舍，佢新勝既白鷺飛翔俾左貝湯美

4,5,6 其實我都唔敢批死佢地
隻6 驚佢似飛霸龍翻版咁

落飛一定要

楊明綸自爆自己係連登仔黎

其實頭場真係亂

時時精綵今鋪得？

Mon緊post

勁飛系一對比晒柏寶
紅麗舍祈普敦贏馬拍檔
八心田泰安贏馬拍檔
唔古怪啵

我睇台形真係好唔錯
真係好鍾意佢，覺得幾有潛力。但係你叫我大大注車落去不了。
有唔少人都知呢隻馬唔會係1000馬。

頭場我能先取12分

頭場已有分啦

上半場全哥下半場神仙

精算八方有冇得贏

邊度自爆 ？

尋晚fb live

死啦 佢同奸仔達又更古惑了
俾你地班人知道左

艦長天下個款頭好靚下
不過都要睇一場

問過谷草馬王未

笑了

有巴打聽到呀部話easy
可all in了

我地仲成日講佢老死7俊

你條女真係好撚正

東京跑左四場,莫雅有馬贏

努力D跑獎金返嚟俾莎拉去整容,呢兩季你女友個鼻愈來愈高

楊明綸好有表演慾
唔騎馬做幕前都ok

馬馬馬馬馬馬 點睇？

佢講野都幾有文有路

咁其實莎拉好過J2嗰兩條女
嗰兩條女成日係度9up

頭場真心唔覺得不可說值咁熱
始終太多未知因素
買熱嘅我寧願買返精算
起碼贏過啊
其他新馬冇咩研究

呢場新馬普遍都有水準
例如4 5 6
不可說真係唔值咁熱

就係頭場先拎個p

拿番君達星初出個場，水準唔高之下佢都唔可以立即贏，呢場好多不明既馬，不可說贏得都好唔抵

班日本仔識唔識賭馬架
愛達荷州係日本而加79倍
天下第一高手騎喎

今日去澳門叫雞玩,一蚊不玩,上面掉低左心水,有冷有熱

上季第四第五個兩場都係弱組
今季兩場都唔係跑直路，睇唔到進步幾多
不過聽人講今場有心去，我覺得可爭不穩

夜賽果個都算
日賽真係唔多掂， 雖然比季初好咗

j2果兩個我唔知，但莎拉真係算吧
次次其他人講完佢就話係啦岩啦，無主見
d馬死左係好慘，但唔駛叫哂春女人咁
佢係有d冷馬估得中，但唔似佢意見

無左關鍵字，但佢咁樣叫真係好x煩

高尚駿逸日本個邊好冷wo, 17倍

杜滿樂好硬淨

華蛇，場地如何？

剛剛睇兩場係泥，不過天氣好好

去左現場 ？

當地掛牌係良

希望下年抽到時間親身去日本馬場玩

咁先橙
本來想買下冷門wp
點知一開馬會賠率 10倍都唔俾你

頭場永旺喜喜有無機入q 甚至w？

我行頭

上仗開夠氣，戴奶罩好似好堅

win唔敢講
但呢隻彈草地閘果貨好靚
加上作戰經驗較其他初出馬豐富
Q/QP膽ok

馬馬馬馬馬馬好定辣辣椒好

2/8揀緊膽 2號都fit

平湖之星

你轉咗運未

1點船

今場希望不可說輸 好鍾意呢隻馬
增程先買

今日Live開始啦
記住頭場1245就跑

係咪巴打講緊馬

頭場無人要精算八方?

不可說 辣辣椒 勇者

4班起步真係送幾WIN比型佬全

係咪邪骨
200蚊1Q 林肯就加多50個D

本身好鐘意五十五十，不過田泰安

其實今日好多質新馬都好好
仲要唔少初出都有權殺曬
包括呢場果幾隻

我諗緊要唔要

唔好話我黑心
跑個第2之後下場換人啦

係
呢隻好野嚟 大隻，台型夠曬
希望上到高班

前個場贏都已經跑得柒

呢隻比人睇太高，我真係覺得唔似G1馬
同平湖一樣

時時精綵

當初見到不可思議先留意埋佢
見到個款同能力應該2班咁上下啦
早兩日睇完排位表先知4班起步

仲要放係全哥到練
第一次見到佢啲晨操片已經扯左

不可說 1.6
係咪有咩誤會

同精明才子一樣道理

3.6我會忍唔住轟
1.6我不了

幸運骰

1.4 馬王飛

不可說了

係

1.4

1.4？ 贏硬咁

買返hehe算
朝早明顯轉好咗

笑死 過左小小火

1000都馬王飛

新馬4 5 6 7都好好
但隻6得一個閘又1檔
呢場睇下先
舊馬既話8 12 13都好態

跟幾十

ME2
HEHE膽

馬身神態唔錯，夠冷，值博拖埋

有份出閘

有禮劏左不可說

14 7 12-.-

屌你蔡頭

蔡頭加大摩

笑撚死
輸馬都爽

大摩

爆到咁

都話左除左不可說 跑乜鳩都得

第一次贏馬？

乜撚野有禮

痴線

買唔切
諗住買全餐飛不可說

有禮咁樣係咪叫做四班超級？
如果不可說係好勁既話。。。

有禮

買 2 8 影都冇

又爆一隻

唔勁wo 隻馬

推唔上嚟
要重新審視下八方究竟係咪得
唔知增程會唔會好啲

不可說唔係1000腳法
起碼識追馬先

有禮的確減左好多分

影都無x2

有禮咩料

衣隻真係有禮黎？

馬主有黎

威勝哥最尾勁到

今日上半場飛曬啲熱門去啦

識放係前面
平時就最後

如果冇黎應該係99倍

笑4

大摩笑到好開心

大摩交代惡過狗

大魔頭心諗屌你做乜贏呢場

大摩:"屌你蔡頭"

貝湯美: 唔係落班比我贏架咩?

卡生：呢個馬房專用華將搏殺

乜撚嘢有禮

屌

電視機大大聲話有禮心意明顯，跑草減埋落班泥地

下季啦

大巴大巴車埋去

大摩個笑容

何妖 老豆俊 蔡頭

手勢分析: 大魔頭表示我都唔知點解佢會贏

大摩好笑到

個個都係咁諗la

跑完講乜都得

摩蔡對上一次合作係上星期勝利專家
再上一次就已經係15-16馬季

返去諗緊點同主帥解釋

係
呢啲要賽後問話

個個都笑騎騎咁既

老闆要同員工解釋

真係有禮黎

唔似爆呔

應該係

愛將嘛
諗住有得落班執返場

大摩：你想唔想我叫布文騎明月千里？

留名睇賽後班所謂馬評家話今場有禮贏
啲質新馬水準唔得之類

玩一場輸1000
唔玩了

湯美仔

布文都唔想騎

已經有講啦電視

頭場做乜賭咁大

腎仔太陽馬經其實比左有禮
啱啱先睇到

講左啦 頭先

第一場就要包頭

不可說撻下撻下都到終點了

叫孖寶,希望中

宜家轉為支持不可說同其他新馬
大巴大巴車埋佢班馬評家

57秒 好慢

你全餐下射?

他太陽比嗰啲好唔準

我買太陽都係支持佢，無咩點睇

好彩有隻12唔洗蝕

佢反手仔黎

上簽會唔會同金湶德一樣呢

唔會

似問鼎高峰

明月XX

五陵霸

贏左次啦 邊似金乜乜

青天

咁呢隻始終真係跑過俾你睇
雖然我想佢輸

波幅縮程想點

到底賢仔一陣會call挽得好定換得好呢

又要信下我拉

我都想知 挽得好好聽啲

玩玩具 點call好

有權放條Q返黎

賢仔份馬經邊度有得睇？

太陽

早著佢好似叫挽

搵得好
開船, 大家賺多D

call做超好挽

點睇旋風腳

包膠plz

網頁版無？

8蚊

配合馬房大出擊

包勝 潘明輝

我老母叫我買有禮 我無拖到

飛上簽定旋風好

7歲馬 識嬴 我都想買
但呢排怕左潘明輝

不孝子

同路呀ching

以為頭場一點

有無人要隻美好家園

玩得好 走光換雞翼
包勝 磅利

上次B欄難發揮姐

自從初出活力小狗事件 停左兩個月無買過佢wp

智愛？

好難出頭 依舊邊線機會

五0霸

sic ma

想屌

包性

more

1.9

留名等睇潘頓輸哂兩隻2倍留下馬

包勝膽

係味有咩誤會

1 10 Q

我炒d飛現形

換得好

2 6都好態
大告都似去馬

包勝慢閘

換得好劏上簽

漏閘

包勝下場贏啦

差啲要屌鳩牙拉
好彩佢無放棄

轉灣都知贏左

6183

潘明輝不了

包勝唔慢閘，會有p 嗎

拖左佢
好彩有旋風腿

潘明輝廢撚到

吳嘉晉走光有佢份
贏馬就唔關佢事

好慘
追翻個第五

三重彩 指定位置馬膽
2 場 1 上簽 拖 6 玩得好 +
8 旋風腿 拖 6 玩得好 +
8 旋風腿 $20

勁飛勁

騎師傅既馬都好少少 騎其他馬房

開閘脫節都知蚊水

細潘狗

卡生怒屌緊細潘狗

潘明輝拉馬都拉醒啲啦

旋風腿係咩事

細潘今場罰得未
hea撚到

有冇手足覺得講巡邏片果條友call馬仲好過腎仔

我屌!!!!!!!!!! 包勝玩得好Q !!!!!!!!!!!!!

買左佢win

膠都廢事比佢

完全唔覺

大長途跑法，出閘唔比。

屌你咩潘明輝，正畜生嚟

都未訓醒

me2

鐵胆王條女有冇入場

外疊田餓左馬咁耐
呢場係咪要發癲了

呢場有證明又有利既馬有1 3 4 5
如果7再回都可以要埋
因為識跑谷有機會識跑泥
所以可以搏下佢走甩

要咗9

點解回先買 落飛我重鎚買佢入q

呢場d飛

盲門嘛
咁多泥地馬呢場

亂局買羅富全

好撚平均

大家今日如何

黎緊兩場d飛都嚇怕

0分鐘見真章

1，4，5
都係買啲最有根據既馬
開心神駒跑泥地同到飛龍駒近 上次4455今次大熱

想知蔣嘉琪去左邊？好耐冇見

12呢？
呢隻都好有根據

呢場冇咩心水 跟進下隻飛霞

手指傷咗

升左班
覺得佢唔夠呢班跑
跑形勢應該就賺到既

同哂路
想串埋三重彩

頭先孖寶次關跑第三,不過隻馬未得都冇計

上到三班不了

如果太陽旺旺唔係何東組合都一定唔要
依家十五十六

肥仔 有利高

加多隻真好漢

屌你老味 細潘

屌你 巫狗

巫顯東搞咩?

叻廠笑死人

開心神駒失望

太陽旺旺

去左食海底撈

影都無

旺旺做咩

仁者荃心
太陽D飛想點

田

痴撚線 早知唔買依場

巫狗跑乜撚野

唔係做左呂健威近身保安咩

我加陣例飛泥地

多謝牙叻黃精
3-5好分到

今場個win有9.8真係要
多謝叻哥

似隻馬無

唉，買p個陣明明係3.3倍

隻5050仲駛唔駛買

垃圾太陽

LM

星運判官 中.！

又事後撚
事後唔派輸甩褲

GOALLLLLLLLLLLLL

叻廄

渣ga

屌奶星 NOW你咁樣
我仲點賭馬

一開頭慢左d都應該推返隻馬上去下嘛
留到包尾入直路鞭又冇開過喎

東東應該好憎荷蘭叻同黃精
HO BALL

下場喇

中左佢伏
本來想要1，3，4
見荃者上次只係贏形勢飛左要真好漢買左1，4，5
然後都係唔中

飛越峰自己上季已經好鍾意
紅麗又唔錯咁

點揀

今場休息刨日本

我都係做腳
東東呢真係...
唔可以攞黎做膽

BOTH

想知威仔D料

飛越峰子健精選

超凡夢想出到嚟好似好靚

我睇太陽馬經都見到

歡樂一生終點前的處理停幾多日?

呢場好撚鬼, 無雷神
D騎師又大兜亂

吳嘉晉今日算多馬騎

呢場好平均
揀得落手既馬好多

佢燈力無之前咁勁
放心

超凡夢想盈進

及時行樂好似好急下

盈進 又一放而回?

善財到

細潘今日問話日?

3，6
飛越峰呢個路程先岩跑 上次1600個場唔洗理
白路未熟都識贏 睇血統增程仲好

仁者唔賭W都要拖埋啦 下場有紅麗舍嘛

今日仲買條仆街既都係ON9!

55

柏寶騎同主馬兩隻 唔信兩隻都無表演
勁飛寶寶今鋪轉冷 搏多次

盈進輕鬆連贏兩場啦屌

有無人要左八心

有拖

印印腳膽
唔怕個人，夠膽你就拉

好友益

再創商機 落班有計

信自己隻眼 夢想馬靚
我頓

李慕華 3win
杜滿萊2win
莫雅1win
跑咗10場包咗一半

印印腳呀, 急急腳 ?

痴線 爆到

具腸美

貝湯美wtf

中冷唔中熱
飛越峰

潘頓 成場馬處理得垃圾到

貝湯美

蝕哂跑贏到收疆

今日d馬亂咁黎

屌，又輸，咪撚嘢貝湯美

中呀

洗咩咁早走上去

超班

又爆

貝狗上場冇,今場又爆

要左1 9
臨尾以為有機
點知外面個d上灑黎

又係同大摩有關

今場無雷神 成排馬衝

慢步速鬥爆一段益左好友益

開心神狗又累我輸錢

跑咩

yeah 6 好分

$3,530 Q

6 4 14 1

好分到咁

4 6 14

屌那星 中及時行樂 唔中飛越峰

點都好過中熱唔中冷

買左2 6
開頭屌死隻6
之後屌撚柒死隻2

又輸1k
戒了

S1 r1
All in 4😎

好友益真係必拖
場場例追比你睇

其實點睇啲冷馬 次次都簡唔中

6-4-14-1

湯美搵外快先贏

忠心到癲

潘頓呢D仆街拎去人道毀滅就岩

李寶利跑親都第2

都話左及時行樂鐵膽
綸仔我愛你

上次雞翼騎佢跑第5
我係咪同雞翼有仇

馬會較下個咪啦,好撚大回音

日本盃

柏寶

好7，講左咁講先知冇出到街

飛越峰

日本杯支持馬女,睇下會唔會接近

點解又係呢d馬

屌你越洋直播條女仲報得好過日賽條女

今日啲騎師做乜？斜跑唔修正，搶口又唔拉住。位又唔偷，個個等到直路騎一段等收工咁.

好大迴音呀屌你

隻馬真係好難贏既
始終要靠少少步速幫手,有時都會追唔切

屌那星今日輸死

邊度睇日賠？

買海外回下氣先
呢場要布文

東京競馬場今日不利後上
2號可飛
直路順風，先行馬大利
1號可賭1Win10Place
對碰QQP 1-4

金之霸 秘魯大城 七色線鐵三角

20$w搏 秘魯大城 同 七色線

金之霸可以先行

金豬霸
仲有輸俾Ulysses既愛達荷州

3會唔會太冷

Idaho 呢邊99倍，抵賭

香港個邊慘過俾狗賭

北部

布文

山勝最強

日本d氣氛

豐收節

金豬霸

下場巴基小子有無機會？

買左5-6-17

布！文！

高尚駿日

多謝手足

冇買齋睇
布文

好勁

布文威猛

布文真係全球最佳無花假

布人

跑 1-2-4-11

難怪布文唔撚理你隻明月千里

屌 無攞隻11

布文cls

四重三重 唔知派幾多

1 4條q呀

幸運如意唔該搵布文騎

ok仔

都有返條pq

愛達荷州第5

愛達個檔
屌，第5

1號w 好彩有

世界最佳
仲有咩好講

愛達有無報香港瓶?
級數應該夠灑

世界冠軍了？

明月正本戲比貝湯美一定將個盃送比外隊

愛爾蘭 123 * HIGHLAND REEL (IRE) 高地之舞（愛） 5 h 126 Aidan O’Brien 岳伯仁
愛爾蘭 119 IDAHO (IRE) 愛達荷州（愛） 4 c 126 Aidan O’Brien 岳伯仁

里見皇冠出左咩事

係
布文成為2017國際騎師王

跟左1w

唔記得多謝

佢成日幫我搵好多 抵佢拎

btw布文都贏日本大賽
雷狗呢

下場係咪到巴度

成日睇布文贏 但真係唔覺佢有咩特別 講真的

巴度大熱

Same

布文 Good Job👍

夠硬淨，last夠狠

過嚟香港應該唔夠 雷 潘 鍊

手韁好 識跑長途既澳洲佬

分分鐘 lolita 都鍊唔贏

其實日本馬咁q勁 有冇人同到佢地鬥? 美國馬有冇係咩比賽會同日本馬跑?

呢個算吧啦
俾邊線馬佢真係成日4455返黎

首先美國草地wfc

杜拜？

美國馬主跑泥

我炒成日贏邊線馬喎但係

細潘

疆繩走位都係一線，另外就係發力點準、有機會既話一步都唔蝕比你
其實最勁係多好馬騎

貝湯美未嚟香港之前夠吹得勁啦

成日俾佢逼害
買親成日4455
買飛越峰拖白路就係有白路冇佢

炒飯操左勁耐唔騎

屌
買左,4,14,17

潘明輝夠係啦

日本年尾個2場g1泥會間唔時 見到美國
但唔會係最top，因為美國主要馬季完咗
日本好少會去美國跑

良才定鐵男

貝湯美未嚟香港之前2年夠吹得勁啦

今日收工
專心趕埋功課
今日清算名單：
羅理雅
飛越鋒
太陽旺旺
巫顯東
開心神駒
原因：全部都好失望

鐵男

威爾頓
獎B

仲有尚多湖

買具腸美

冰糖之星

咁每個人都有高低起落
大摩唔掂，佢都唔會好

老友記即刻番黎 屌

一唔追就仆街架呢d馬

東東識後追

跑 12-8-11-9

貝Tommy邊度廢
又win
hater去晒邊

東東冇做錯

屌 龍城第二

隻仁愛之星無

旺旺又唔見識

今日啲熱門

睇錯
自膠

都跑返個第4
算係咁

巴基跑試一格就fat fat了

冷追熱避

5050係咪無了
人民武士

allin喜旺寶

係都潘明輝
位都唔搵下嚟攝
場場三疊 今場仲要四疊
我係細潘fans都睇唔過眼佢近期啲表現

TOMMY唔差既
純粹係跑法係香港蝕的

爆到唔清唔楚今日

東東初出果時比我地叫後上皇者架喎

唔廢, 不過香港而家呢批好勁, 相比起嚟就唔叻.

成班老友記拉頭馬

I bet 5050 lose

我會咁講
時勢做英雄
布文，戴圖理都係最佳例子

同路

巴基之星

有無巴打分析下點睇冷馬

龍船鼓響

雷神 田泰安 過日本都殺到狂風掃落葉

證明大家都好掛住佢

呢隻個績真係 屌 今季追左佢3次 呢場覺得對手強冇買 就爆左出黎

最重要係賠率高, 賠率高就冷

巴打你睇冷馬好有心水 點睇？

淨話 印印腳 講咗 急急腳

再開心潘頓又唔騎

我唔太識睇 但都係睇班底 血統 步速 路程根據

佢唔係第一次講錯

上埸巴基小子要call 過

Pikachu

時時精綵上場有D野睇

晨操 試閘 走勢 狀態個d囉
不過咁易比你中到馬會執左啦

保留三T彩票

好想買時時精彩,但之後應該唔比蔡頭騎,未必博盡,都係幫手試馬

又無人中3t

鍾意龍舟掛鼓
但皇天去唔去

好撚驚喜旺寶回馬槍，卡士最高

/ R 6 五十五十 / 42 / 3 1 0 0 2 / 情迷熱杏霜
/ R 6 五十五十 / 16 / 0 2 1 0 2 / 尹普美😍

但菜頭今日有馬贏, 好難講

賭馬今個月贏左100k
但賭波輸左90k

五十五十唔得la
呢場啲對手咁勁

增程跑1600仲要大熱

西車還返個位比喜旺寶啦

舉腳支持

喜旺寶

五十五十點解咁重飛

大眾明星馬

叻廄嫌錢多

一班增程都咁熱 乜撚野事

人民有無今場

陣間又要多謝叻哥

買5050不如買時時

第6場 單T
2 醒目名駒
4 東方快車
9 再開心

$ 10.00

時時啦 未來馬王

龍舟掛鼓

直取喜旺寶做膽

東方快車謀殺案

西方快車

萬馬飛騰

龍舟 時時 喜旺點揀

隻1好似太冷

買哂

三揀一呢

串埋

時時

再開心

咁我會信飛數

不 再開心

Six ma

轟落去

巴打本咁大？

巴打中

恭喜

巴打勁

廢事又比人話事後飛

巴打 最後見你咁勇 少跟左

50 50 係幾勁喎

哇5050贏得咁輕鬆...

哇

時時精彩好撚勁

跟唔切

最後回左上去79蚊

萬馬飛騰都近

真係唔好事後 呢到係咁

屌我3重彩買佢行頭

癲

垃圾蔡唔係騎到咁hea，都應該贏到5050

喜旺寶唔係有事啊
騎落去無嘅

中就中唔中就唔中架啦

早啲貼就好

繼續推？

唔係中唔中問題

喜旺寶全程幫龍舟掛鼓做遮擋
拉得倉未?

一開波隻8後最尾 見到都心驚

喜旺寶好失望

收得仲多過正q
正

呢兩年陣上智慧仲衰過牌仔時期

路短係咁

8 係好勁,真係單q 返黎

張飛p 架 佢買左300

拉啦屌
再唔走等2班咩

今日多得呢場 無輸無贏 多謝巴打

跑咁密仲連續133

喜旺寶咩事? 騎落去完全無

喜旺寶 去咗邊

無驚過

大摩 明唔想佢贏啦

喜旺寶唔衝既

亂咁報賽程
馬王都跑死啦

驚個騎師

喜旺寶灣咗？

張圖 p 架 佢買左300

喜旺寶係衰133

唔見練馬師影頭馬相既

喜旺寶回飛回到傻 輸死me

比副練做咪得
阿叻唔鍾意出風頭

再開心唔知跑乜

時時精彩唔係超新星
喜旺寶係

唔緊要,跟左了

呢隻佢好似埋唔到堆
鐘意副練多啲

練馬師輸到離左場啦

超新星亂咁嚟
5yo都新

打到落3倍喎

事後飛要派
事後假飛更加要派

時時精彩之前同開d咩馬跑呀

一出閘脫節 之後直路

好在中到條6-8 qp

上場都輕鬆追過乜乜寶

你p比我睇

牙田孖寶啦

俾副練陰鳩咗la
隻太陽旺旺應該輸死
準備換副練

史卓豐都騎得好好

田泰安做到野

咁乜乜寶係1600好過1400既 不過133

福愛寶

咁低質買得大就話P

鐵胆王條女好似冇入場

我轟左落披
真係唔錯 轉灣頂住喜旺寶唔好比佢食左個位

你班閪仔又係到撚人撚到要貼飛

miuwa巴眼界幾好

5050真係勁

喜旺寶可能好快掃走

巴打我全部買少你2個零

上班增程都輕鬆贏, 服撚左佢了

跑得好好啦
輸級數無計 頂番個P已經好好

中間一穿就有
再上跑group想知點
我都係覺得唔係G1馬

Miu巴可否講下點解時時果場突然加多個零

上季季尾揸盡曬
今季又亂嚟

今場再加多個零

因為全日重心

高手

仲有冇

龍船係咪睇中豐仔就放假要去埋

酸撚到話人P圖

賀腎兩隻都中意

今場miu巴應該skip啦掛
蔡呢場咁熱仲搵到第2隻冷

出緊去買iphonex比老婆

[以奇用兵平海福星]十一月二十六日沙田十場日賽討論區 II

心地好難怪密密中

以為死襲 有人開鎗掃射, 轟 轟 轟 轟 轟

以為恐襲 有人開鎗掃射, 轟 轟 轟 轟 轟

我都係，嚇撚死

原來酸撚都未算肉酸
奶晒鞋底巴前巴後仲正

下咩事

鐵胆王?

隻百勝龍發癲

大賭變李家X

百勝龍起擒，隻腳卡住沙圈D花叢

想揀，但垃圾東

屌我剩係聽收音，嚇死我勁大聲，然後幾個主持嘩嘩
嚇死我以為無啦啦有人開槍

百勝龍發癲
踢野

G1威洗唔洗賠錢

淨話沙圈有機關鎗掃射聲, 嚇到d馬跳晒.

我真心以為恐襲

個個都驚, 騎師都驚

轟 轟 轟 轟 轟 轟 轟 轟 轟 轟 轟 轟

邊個ching輸大咗

我都係

岩岩離開 係既我都好彩

腎仔call得咁冷靜既

3-4-2-5-7-11-6